有無人有膀胱過動症，好易尿頻尿急？

逼尿肌放鬆唔到，導致膀胱未儲滿尿都會好急尿（就瀨嗰隻）

無得完全根治

腎虧就腎虧啦

on9 ...讚你啲人仲on9...

間質性膀胱炎仲大劑

讚你老母 你以為呢度係Facebook ig呀

嚴格嚟講仲低質過FB IG

有炎症真係痾親都痛，仲有前尿腺肥大又係慘，膀胱就快爆炸都痾唔出

雖然對比起算好彩 但我都唔想一個鐘走六七轉廁所

我無

Yeah !

身體好真好

巴打，你依家好番未？
我好似中咗